【幫手頂置】(行動PO) 新春一連四日特別大行動

大家好 又係我地SUCK Channel
農歷新年 當然又係大家行動既時候啦
農歷新年我地發起
一年在計在於 SUCK ! 一連4日大行動
因為今次行動係一連四日 所以篇文比較長
希望大家可以睇晒佢慢慢消化
文宣首先放晒係度
大家請慢慢向下睇

一一一一一一一一一一一一一一一一一一一

新春 年三十晚 搶頭柱香!

首先 新春 年三十晚 點少到搶頭香活動
無錯 我地要每一份力量都用到盡
連神既力量都要用埋
為呢個香港上番柱頭香許願
許個五大訴求缺一不可既願望
為新一年既開始打份基礎

而且每年搶頭香都有CCTVB既 LIVE
到時舉個牌 叫個口號都係個唔錯既選擇

另外每年黃夏蕙BB都會係搶頭香活動出現
黃夏蕙BB每年都有精美生肖造型打份
去野生捕獲一下支持一下黃夏蕙BB

稍後#2會為大家詳細介紹一下黃夏蕙BB呢位黃到爆既藝人
黃夏蕙BB今年其實歲數都已經好大
但依然有為反送中運動出力亦被唔少人批判
係本地少數藝人願意為運動發聲發力之一

一一一一一一一一一一一一一一一一一一一一一一

年初一 大行動 國泰航空新春匯演

本年度由於十九正苦應該9成9都唔會放煙花
花車巡遊亦取消左
改為係西九同奶共因航舉行呢個新春匯演
呢個匯演大白象工程洗左足足4800萬 只係4日
即係平均搞一日洗1200萬
正苦咁隆重既"活動"
作為香港人 點可以唔"支持"呀?

但現時香港飽受中國肺炎侵襲
而又係西九舉行高密度人口活動
到時一個唔小心係西九爆發中國肺炎咁就唔好啦...
於是我地為防中國肺炎係本港爆發
誠邀大家係西九文化區當日現場派發口罩

但如果大家真係咁不幸
當日現場"感染"左中國肺炎
戴住口罩"咳"兩下都在所難免
另外我地可預期當日會有人參加完"武漢旅行團"番黎之後去左西九玩
心口如果仲貼住"武漢旅行團"就唔係咁好啦
到時有一大班"武漢旅行團"戴住口罩係咁咳
嚇到班港豬 蝗民 雞飛狗走 就唔係咁好啦....

一一一一一一一一一一一一一一一一一一一一一一

年初二 車公大仙祈福活動

講到搶頭柱香 又點少得轉風車同求籤

每年CCTVB同正苦都會派膠棺為香港祈福
雖然唔知祈到咩福
但為左呢個香港
作為一個良好市民當然要現身支持
19年仲有葉小姐親臨沙田車公廟出席香港求籤活動
如果今年抽到下下籤都真係幾.."大吉利是"

至於點解去車公廟同黃大仙廟
為香港同自己轉一下風車
趕走衰氣既同時又可以為香港祈福同出一分力
無成本既野 何樂而不為?
而且呢D每年只得一次機會同時CCTVB又會公開直播既難得場面
點可以放過呀..

一一一一一一一一一一一一一一一一一一一一

年初三 赤口 咳 the SHOP

年初三赤口不宜拜年大家都知
一陣嘈交就唔係咁好啦
所以年初三就不如出街SHOPPING啦

頭先都提到 年初一可能會有 "武漢旅行團" 既出現
如果大家係SHOPPING既途中遇到
記得戴番個醫科口罩呀...
一陣"感染"呢隻新型"冠狀病毒" 係無"抗體" 架

我地係呢度都可以預想到感染得"中國肺炎"既人都有以下特徵
1. 講蝗語
2. 戴口罩
3. 係咁咳

你知尖咀一帶新年幾多人架啦
一陣試衫又見到 "武漢旅行團"
睇名牌又見到 "武漢旅行團"
食飯又見到 "武漢旅行團"
連行出街都見到 "武漢旅行團"
都咪話你唔驚....

一一一一一一一一一一一一一一一一一一一一

新年 點少得派利是呀!
請緊記 SUCK利是 既原則

就係向藍說不

一一一一一一一一一一一一一一一一一一一一

最後 請別遺忘 有一眾手足唔可以同屋企人一齊食團年飯

我地必須背負佢地 繼續前行
香港人 唔可以輸

一一一一一一一一一一一一一一一一一一一一一一
#2內容 黃夏蕙BB介紹

黃夏蕙 簡單為大家介紹一下

黃夏蕙BB其實自2012年開始就已經十分關注社會議題並身體力行去支持一D抗議活動
比較舊而且知名既有 2012年既D&G事件 其他大家可以自己去詳細搵搵
比較近期既當然係夏蕙BB有參加人鏈活動
同有為反送中抗爭發聲
亦係少數勇於面對同發言既本港藝人之一
但亦因忘此被一眾舊友杯葛 深受打擊
大家如果捕獲到呢位年事已高既小朋友 不妨同佢合照影張相

補一下每年夏蕙BB搶頭香既不同造型既相

延伸閱讀 : (香港網路大典)

#3

Suck channel :

facebook :

instagram :

youtube : suck channel

twitter :

光復香港 ____
五大訴求 ____
香港獨立 ____

唔答下一句唔好話利是 毛都唔派呀

wa

push

bad ass

推

支持

同夏蕙bb一齊搶頭香 一齊五大訴求缺一不可

今年發大黎搞

點解d活動咁on9?俾小學雞玩架？之前d勇武呢？

up

Up

推佐先

有創意 勇武可以自己搵位入

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人齊罷工
細路唔使衝

推～

❌❌❌全黑❌❌❌
次次Black Bloc 未入商場已經俾人Target 哂
今次真係要彩虹戰衣，重點係咳咳咳
外科口罩相認

agger......

推 咳~

Push

有啲長，推

pushhhhh
一齊過年

ho jeng

又潛水

推PO呀

文宣好靚 推左先

Push ah

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

竟然咁少人推

真，明明係SUCK channel

岩呀 所以入去推po

【幫手頂置】(行動PO) 新春一連四日特別大行動

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好正
咳死我

和理shop呢

初三咪係

幫推熱門

【幫手頂置】(行動PO) 新春一連四日特別大行動

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

絕望一推

初三先on9喎 洗乜扮武漢團 咁咪又係仲易target
現家一咳d人就驚架啦

大大力推行動po

其實我同啲手足直頭教大家print落貼紙
仲出埋示範 但超級難推
出到第4個post 啦～你認同嘅話就入嚟支持吓我哋啦～
---------------------
[行動]連儂/文宣都可以十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(2)

推呀推
討論下

上熱門

推呀

推啦大家 新年唔係做休息撚阿嘛

搶頭香今年可能第一次去睇下都未定 推

勇武有咩行動無人想知時間地點 係無人啊！！！

一齊攬炒新春

屌無人推既

推推推推

推你老尾

有得諗

熱門唔該

puhs

真係咁難上熱門 屌

好想再睇仙人撚狗

唉屌

正評一百都冇咁誇張 咩事阿

PIUSH

要寫明係裝修活動先叫勇武咩

哩個都值得支持

應該新年前

l

搶頭香又幾creativity喎

點解冇人講嘅

文宣好靚 啲活動有創意但p牌推唔郁

快推

行動post推

go go go!

推呀屌

成個熱門都無行動Post

吾系甘牙？連登仔

行動post都推唔郁

推完再睇

Pish

推，我支持

等左好耐啦

推定

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

五大訴求 缺一不可
肥黃瘦藍 精明消費
文韜武略 和勇不分
光復香港 時代革命

香港獨立，唯一出路

講真可唔可以唔好再搞咁多on9膠活動
真係會spin走我哋原有嘅目的

on9到無眼睇
當正我哋係弱智咁
正常少少既淨係得派口罩

閣下如此高見 想問新年有咩活動推薦呢?

和理SHOP淪落到動員得番幾百人既情況底下
有咩方法可以趕走晒D人
而又只係可以動員到幾百人呢?

得把口救唔到世界 至少我係咁睇

行原路上街抗爭
我亦唔見得新活動有咩成效

而且你睇唔到背後有咩係到

人地曲到咁你都唔明

係咪真係要畫公仔畫出腸

俾人排晒幾千萬重兵圍住個門口之後你地沖入去先叫抗爭?

咁未做過既野無人知結果

你想上街抗爭 就麻煩你自己召集
而唔係打散自己人既軍心先

等睇黑警封廟

另外就係 自己追番人地一直以黎出過咩行動先話人地on9...

tg vs 10000支香

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

港共總要與大陸貪官勾結搞大白象工程，今次就輪到海洋公園的100億投資

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

確對付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

要拗嘅話入嚟依個post拗啦
黑警 五毛仲有弱智仔

我一個bot ac都玩贏你班五毛警犬風向師啦

確對付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

要拗嘅就同我係行動post拗
黑警 五毛仲有弱智仔

我一個bot ac都玩贏你班五毛警犬風向師啦

P推！！高質

武漢旅行團

開年

推！！

119中環見

文宣材料唔應該只局限於「紙」

堆

煙花唔係取消咗咩？

被拒入境嘅人權組織執行總監fb淪陷

1.19 天下圍攻

1.19天下制裁大遊行
2020年實現真雙普選
今日台灣 明日香港

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

雖然推舊post上熱門有啲難
但都試下

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

好撚無聊，越嚟越嘉年華feel

推左先

pish

大埔要人呀！！！

Suck埋先

推唔到

記得rock with u, 就記得suck with u

報哂幾日行動，Mon post 狗到時佈滿重兵，但原來四日都係放飛機，到時又用發放假消息罪，拉人嚟出氣都唔奇 !?

P

我要攬炒，你要攬炒，大家攬炒

推熱門

推啊

其實會唔會推早d 年廿九好
年30可能收皮架啦

年30 d水貨狗同商舖可能都早收

G持

TVB要直播頭柱香架

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

0
0

國泰取消左?

其實個活動使唔使取消i guess 新年都唔方再有人行街啦掛...